（突發！）港大出現大量軍裝警

港大 …… 站 ？

咁多人係度捕蛋咩

涼冷氣

維和部隊
無限擴張
警犬權力無限大

6個姐, 平時商場有d賊仔打人銀包都係出動咁上下人數

又唔似吞pok
唔個攪緊乜

唔知攪緊乜

民族黨？

近排個個站都有PTU + 便衣
至少我去開幾個都見到有

自從有個港鐵站
港大多左好多 notebook 電話失竊
尤其係 main lib 同百週年
D差佬就是因為咁先出現

前幾日TKO <> 北角壞左

都派晒警犬落月台戒備

唔知做乜鳩壞車都咁驚

班毅進仔夠膽去港大站

最終可能又拉番自己友
休班警

而家個風氣係
小小事都出差佬一堆
令到香港充滿著Police State 氛圍

機會

可能人格同錢之間
班警犬同你都揀咗錢

去做雞做老千，都一定撈得掂過普通大學生打工仔添啦

因為香港真係好多差人

不過港大用英語教學喎。。。

出黎捉精靈又同你講咩

有時覺得hku站直入hku個設計真係有啲問題
其實去到haking地下咪夠，再用返haking啲怪lift上去，咁起碼隔咗一隔啲閒雜人